拜年遇到一個青年才俊

是咁的，初二去friend 屋企拜年， 遇到有位之前聽過佢啲故事嘅青年才俊。
佢聲稱：
年約三十歲，經營緊一間投資公司。
月入500k up
之前想同阿爺擺大壽，話照起25圍。最後變成其兄弟夾份。因為突然間公司要資金週轉。Google 佢間公司，得個FB page .
家住馬鞍山，月租25k， 聲稱係超靚新樓。
揸靚車， 2門舊款Audi tt，仲以為係R8
戴勞力士
大家話水份有幾高？

大家研究下姐

何必care到要開post搵人同你精神自瀆呢

佢追緊我其中一個朋友，我同其他朋友聽到覺得幾有趣。我怕我自己唔夠客觀

水份幾高唔重要 但已經夠食夠住生活無憂

倫敦金才俊

又唔係完全係。。
但有未到500k月入咁嘅level
但我覺得佢間公司幾十萬流動資金都冇，隨時執得

投資公司最簡單上證監會查下佢個牌先

有牌。但係冇官方網站。
可能唔洗做宣傳。啲客自己搵上門

弊少爺個同事?

on9
你search 佢公司正正路路都出個sfc license 出來 (in case 真係asset management firm)
冇牌係唔可以幫人投資
一係佢就做family office 但唔會開fb page 啦
冇既話, 又話自己做投資既咪即係倫敦金
下面係一間正常hedge fund/ investment firm 既例子
你大可以search 下佢間公司有冇sfc license

上面果堆行頭野, 你是但出街搵條友都買得起
差在會唔會曬錢做呢d 野姐

月入500k租25k
幾節儉，唔錯呀